<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>saltajaras</title>
    <link href="https://orejotas.github.io/saltajaras/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://orejotas.github.io/saltajaras" />
    <updated>2021-09-09T17:45:08+02:00</updated>
    <author>
        <name>Felix Espinosa</name>
    </author>
    <id>https://orejotas.github.io/saltajaras</id>

    <entry>
        <title>Spanish keyboard layout</title>
        <author>
            <name>Felix Espinosa</name>
        </author>
        <link href="https://orejotas.github.io/saltajaras/spanish-keyboard-layout.html"/>
        <id>https://orejotas.github.io/saltajaras/spanish-keyboard-layout.html</id>

        <updated>2021-09-09T17:45:08+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                     Caption 
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <figure class="post__image post__image--center" ><img loading="lazy" src="https://orejotas.github.io/saltajaras/media/posts/2/1280px-KB_Spanish.png" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://orejotas.github.io/saltajaras/media/posts/2/responsive/1280px-KB_Spanish-xs.png 300w ,https://orejotas.github.io/saltajaras/media/posts/2/responsive/1280px-KB_Spanish-sm.png 480w ,https://orejotas.github.io/saltajaras/media/posts/2/responsive/1280px-KB_Spanish-md.png 768w ,https://orejotas.github.io/saltajaras/media/posts/2/responsive/1280px-KB_Spanish-lg.png 1024w ,https://orejotas.github.io/saltajaras/media/posts/2/responsive/1280px-KB_Spanish-xl.png 1360w ,https://orejotas.github.io/saltajaras/media/posts/2/responsive/1280px-KB_Spanish-2xl.png 1600w"  alt="Distribución de teclado española" width="1280" height="427">
<figcaption >Caption</figcaption>
</figure>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Este es mi primer post</title>
        <author>
            <name>Felix Espinosa</name>
        </author>
        <link href="https://orejotas.github.io/saltajaras/este-es-mi-primer-post.html"/>
        <id>https://orejotas.github.io/saltajaras/este-es-mi-primer-post.html</id>

        <updated>2021-09-09T17:01:13+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. Un primer post es una cosa muy importante. </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
